并基先棄卉屬勤戈

并立埋